Vorlage für Student*innen der DHBW Ravensburg, Campus Friedrichshafen, zur Anfertigung von Praxisberichten, Hausarbeiten, Studienarbeiten und Bachelorarbeiten.

Benutzen Sie für diese Vorlage zur Erstellung des Literaturverzeichnisses Biber anstatt BibTeX.
* In TeXstudio einzustellen im Menü unter Optionen-TeXstudio konfigurieren-Erzeugen-Standard Bibliographieprogramm-Biber.
* Bei Verwendung von Citavi die speziellen BibTeX-Optionen beim Exportieren der .bib-Datei deaktivieren (Großbuchstaben in geschweifte Klammern setzen, LaTeX-Notation verwenden, URL-Package verwenden)

Für LaTeX-Neueinsteiger sind im [Wiki](https://github.com/tkibler/vorlage_latex_doku/wiki) eine Installationsanleitung und eine Kurzeinführung zum Arbeiten mit LaTeX beinhaltet.